事到如今，邊個係鬼已經好明顯

就係梁振英條仆街漢奸

以前就老作有六四屠城，抹黑譴責國家
上任之前又收洋鬼子幾千萬
到上任就特登強調國民教育，激起民怨，裝彈弓搞到而家777婆施政困難重重
卸咗任啦，就日日睇蘋果日報，兩個女又喺外國，
簡直係我哋中國之恥

希望大家廣傳畀身邊愛國愛港人士，睇清楚呢隻港英餘孽嘅真面目！！！！

有無朋友知道點先可以告發佢